岩岩試左部iPhone x 好撚正

心郁郁想買

買啦

等咩？

有咩咁撚正,咪又係上FB ,WTSAPP

等下一代